陳雲：習先生，也請你趁早下台。如方便，請上煤山自盡

原來林鄭月娥這麼軟弱的，今晚竟然道歉和認錯。真無用。我看錯了她。這個人一點傲骨都沒有，外強中乾，不堪一擊。

辭職落台啦。無謂獻世。趁中國和香港經濟衰退之前辭職吧。做了幾年安樂王，高薪厚職，禍國殃民。這種人，只有習近平會起用，因為這兩個人同氣連枝，狼狽為奸。

三個月前，我已經勸林鄭月娥撤回草案，不要在中美鬥爭的時候做那些損人害己、無人得益的惡毒事。

至於誰人在下令林鄭月娥做這些損害中國與香港利益的事，當然是習近平。

習先生，也請你趁早下台。如方便，請上煤山自盡，一死以謝天下。中華大地，沒有你們兩個，乾淨一點。

推

過幾日陳雲應該會被失蹤了

佢叫左習種自殺叫撚左成年

要失蹤一早收左皮

國師又中

16年輸左開始已經係咁話佢崇禎，快撚啲上煤山

玩命

希望雲爺爺可以中埋呢個

笑死 陳雲都係鍵盤上行動升級

老師=黑田孝高

習近平稱帝真軍師
但智力太高為習近平所畏懼

被人踢左去偏遠地方

佢真係唔扮下痴線死撚左十世

唔識評呢個人
壇數好撚高但包裝0 分

不時幻想當年如果佢選到會係咩情況

就係國師內外包裝0分先值得追隨，因為大家追隨既係國師既理念同思想

sbt

送中條例過到，陳雲十成會被送中。